周末大電影： Johnny English

呢套好似有香港？

裴淳華

Gillian Anderson好正

好懷念X File

準備到香港

睇幾多次都係咁好笑

果陣入戲院睇笑到反櫈 尾段雪地果到真係一絕

下年第三集

車保羅

荷里活中d香港屋企好多都仲係八十年代果d咁

地上最強阿婆

咁快又播

好白痴個壞人

祖國

俾tips

豆叔

用好多替身

其實佢取香港D境算幾好

又播呢套batman

雖然係最正

變形金剛果次

雖然澳門都比佢當左係香港

咁攻殼個次未.....

get out 個黑人

簡迪

無練鐵蛋功

強國化

個女助手好正

個男黑人 咁似 訪嚇嗰個既?

原來真係

柒開有條路

講普通話

個黑人其實都onon下
淨係識叫sir sir

rosamund pike好正好索呀

咁打個廢老 都唔死

原來有the affair個男主角

Nolan版成日重播
反而想睇返舊版果d

講普通話，屌佢老母

佢以前有播過噴雪壞人地既版

車保羅係咪RIP左啦？

阿婆依幕睇咁多次都好好笑

仲係到

架車好正

royce

9 litre phantom

識唔識架

渣車好過

屌你唱歌

個nigga 係get out 果條友

mr Bean真人真係識渣賽車

直升機飛公路

佢真人仲係牛津高材生添

佢個女 仲要好正

同me. Bean 浸浴條女叫咩名

套戲爛到 又唔好笑

東芝贊助呢套戲？

玩凳

好搞野

mr bean

幾時客串kingsman3呀

No you are
no you are

男主角咁蠢既??

D笑位 好老土

有Mr.freeze bane poison ivy果套都好多年冇重播
雖然劇情好爛

醒就唔係mr bean la

郭探員喎

v fast

仲有F fast

廢老

fucking fast ?

F fast

掉轉左

爆肚

我覺得我睇過

根本成套野就on9
笑果班人

條女

你最威喇 最有品位喇
得未

royce又出場

記得陣間訊號彈個位好好笑

CS

求救器

扮死

Josephine de la Baume

屌

飲啦飲啦

跟住好似佢飲左

先開槍啦

睇幾多次都覺得好好笑 求救彈

準備搽💄

word up

笑死人，垃圾特工

hororable

雜種

個個人領死樣

呢套係咪大鬧英女皇宮

好正條女

呢套第二集來

頭先電台首歌好似kingsman 2最後打交播個首

諗起成蟲比架雪車車中

係
word up
不過kingsman個個係美國牛仔cover版

明珠台播mad max

笑撚到仆街

根本山上纜車加個structure都係kingsman 2個地方

哩幕雪地又諗起kingsman
下次揾bean 客串

同一片雪地黎

鐵蛋

個死人樣

點鬼樣入去的

條囡

Gone girl後生好正

把武器又係kingsman咁

好似pepper

伸利眼殘

係gone girl 個女主角好唔好

打堅個個

又嚟

仆街了 打女皇

又打英女皇

Johnny 條女叫咩名雖然年紀大少少但係好友味道

全世界唯一一個有資格騎事頭婆

隨時同一個導演黎

打9英女皇

邊齣戲？

個奸角 走果陣, 打暈自己手下再走, 有D多餘

如果帶埋手上一齊走, 至少多個幫手

係唔係拍第三集？

rosamund pike

個阿婆係咪有做mind your language

好正

品位

但係當你睇過gone girl，就唔會敢j佢